其實可能一切都多鳩餘

你今日苦苦哀求挽留嘅人 可能聽日你就唔再愛
你而家朝思暮想嘅人 第日你連佢個樣都唔記得
尋尋覓覓以為等到啱你嘅人 原來只係過客

其實我地都可能只係因為一時衝動
不過多唔多鳩餘都唔緊要啦 冇乜好後悔
Nothing to lose

係啊 只要你發現嘅野多左
就會發現其實過去係好on9

而家嘅我 都已經好戇鳩

可能你今日搵既人會陪你一生一世

all in or nothing

點解

可能我今日仲會因為你牽動情緒
聽日我就已經don’t give a shit

因為我好似為一個唔多理我感受嘅人唔開心
有必要咩

多數都會，有好多事例

我都有今日
以往發脾氣要人氹
而家明明冇錯都氹返人轉頭
唔係唔得 因為我鍾意你
但我總會攰 有限度㗎

但無呢d人又點組成你的生活同人生

誰的一句話讓你埋頭往前衝

我剩係覺得 一切都錯晒
一個錯嘅選擇 令其餘一切錯晒
我冇後悔 但我覺得好煩惱

你冇痴線！

又可能你當日愛上一個你畢生難忘嘅人

鳩叫下
歡迎其他人一齊放負

慘

啱呀 我冇痴線！ 係戇鳩啫

你知道你遲早會走

難忘又點 都過去

橙

都鳩咗咁多年啦 唔差在鳩埋去

鏟

刪

你宜家深信一切都係多鳩餘
其實都係另一種執著

產

係嘅
都係自己一個不斷諗
其實根本冇可能嘅人

其實 好快就已經有「錯」呢個感覺
只不過未係時候放手 仲可以試下
但直覺話我知 係遲早嘅問題
今日呢種感覺又嚟
覺得 攰

但你仍然中意佢

其實感情呢樣野 係咪真係有 ‘係你就係你’命中注定咁？

做人鳩鳩地開心啲

咁又唔一定 死纏爛打可能得呢

做咩啫

唔鳩既時候先係最難過同最難過既時候

係咪真係有 一拍即合呢回事？

我話有就有

係咪真係有一拍即合唔駛磨合嘅真命天子？

咁 我唯有信

唉屌

岩 識咁諗就好
其實街外人對自己黎講 全部都可有可無

如果係咁容易就好啦

對你黎講可能會有 因為對手好利害亦好有條件 可以全部就晒你

其實一拍即合都好睇人
我覺得有啲人一世都唔會一拍即合

識諗 唔識做 唔識放手

邊有咁大隻真命天子周街走

要啲時間
通常做下運動做下gym 好快又幾個月了

一啲都唔快

係時候 搵啲嘢忙下

若要用一生時間先搵到 請你都要繼續搵

我係正能量大師

俾啲信心自己 做人最緊要睇得起自己

今日 扣你五十分
明明呢頭先讚我好 你講嘅時候都好開心
但轉個頭可以因爲小小事鬧我 大大聲講埋粗口
我希望你會珍惜我嘅好

係朋友入面 我都係正能量大師
一到得一個人既地方就
有時真係想斷六親唔講野唔見人

同你一樣

獨處既時候 我係又現實又勢利既人

我只係一個平日嘻嘻哈哈 有嘢收埋嘅人
正能量大師都唔到我

有賭未為輸嘅概念？

忙完都總有自己一個靜落黎嘅時候

我覺得依d得中學先揾到

咩呀
對自己好啲 為自己做最好既打算 唔係最好最岩自己既通通唔要

咁就上嚟放負

但上到大學 見識多 又係會變

咁揀法 孤獨終老

世界好大 每個人都變得好快 但都總會有機會遇到最燦爛既人和事

這些機會

會屬於你的

唉 可唔可以唔好唔開心？

都冇人想理你開唔開心 你不如開開心心瞓覺

啱呀

睇你就快痴線

我冇呀 真係冇

咁岩我今日開夜 仲可以陪下大家幾粒鐘

咁啱温書通頂

加油 第日出人頭地就靠依家既堅持

咁快大家都訓晒